{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061265",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63442&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성소나무이야기펜션"
    },
    "text": "スキー場の近くに位置するスパ保有ペンションです。 周辺にスノーパークや屯内自然休養林があり、休養に最適です。 また、ブルーキャニオンまでは車で30分かかるので便利です。 入室時間は5時からで、退室時間は10時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能で、ペンションへの送迎サービスも提供されます。 客室ごとにスパ施設が完備されており、スパの利用時間は入室から22時までです。 スパ温度はユーザーが設定でき、最大5度から40度まで調節できます。 水着の着用が必須で、入浴剤の使用はできません。 最大人数の超過や保護者付きではない未成年者の場合は入室できませんし、ペットの出入りは禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなく、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。 その他の情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはスノーパークや屯内自然休養林があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は10時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションへの送迎サービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパの利用時間は入室から22時までです。"
        },
        {
            "question": "スパの温度はどのように調節できますか？",
            "answer": "スパの温度はユーザーが設定でき、最大5度から40度まで調節できます。"
        },
        {
            "question": "スパ利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "水着の着用が必須であり、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには子供やペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "最大人数の超過や保護者付きではない未成年者の場合は入室できませんし、ペットの出入りは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できる火災危険物質はありますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室の料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "その他の情報はありますか？",
            "answer": "その他の情報は変更される場合がありますので、事前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 464
    }
}